醒唔起, 邊度漫畫係有玩battleship依隻game??

好似係鬥智漫黎, 但唔記得邊套
有冇巴打知??

即係炸船果隻

1

好似咁

噬謊者